屯門牛係咪好興奮屯市就來開donki壽司廊

疫情結束咗就來料
幾層都唔駛行
以前剩係萬寧同化妝店都各自ko咗半層
屯市等巴士條隊應該排到兆康

屯門開donki 似流料多